[求助] 小妹ocamp被迫講粗口，而加想quit u

是咁的，小妹一直係一個好純品既人黎
由細到大我都知講粗口係唔好既行為，畢竟聽到既人會覺得被冒犯同唔開心
mommy同daddy都叫我唔好同啲講粗口既人做朋友，因為近墨者黑，會令我學壞，甚至去參加黑社會同做妓女
我係中學既時候都唔會同講粗口既同學一齊玩
所以成世人我可以話係一句粗口都無講過
但估唔到我會俾呢個所謂"大學生"搞既ocamp沾污

原本我諗住讀到大學既人會高質素啲，會有翻一般人應有既教養，
但估唔到現實並唔係咁，
琴晚day1夜話既時候，原本諗住大家可以討論一下對大學既期望，哲學等等既問題，
點知又係講埋啲無水平既爛gag同笑話，
呢樣我都忍到，但去到中途突然有個組仔大叫，
「唉，今日真係好x攰」
呢個時候我已經出左一身冷汗，個心跳得好快，好驚會再聽到粗口字，
佢講晒粗口咁，但竟然無組爸媽制止佢，之後越來越多FM講埋一份，
我全程坐係到無講野，連望佢地都唔敢望，dup低頭扮無野，但我真係嚇到成個人震晒，
帶個講粗口個組仔見到我咁，問我有無事
我塊面即時青晒，我唔想同呢啲人接觸，我講左聲唔舒服之後衝左出廁所嘔，之後直接返左房訓覺
果晚我成晚都發惡夢，成個都係講粗口既人，好恐怖

去到今日，我無同我果組既人講過一句說話，
直至去到有個叫小組互片既環節，要我地諗段野去踩低人地，
我地組媽就建議諗完之後一陣每人讀一句，
點知我係勁唔lucky咁分中左有粗口果一句，內容大既係話對面組爸"ON x"加有智力障礙之類
輪到我讀果陣，我因為群眾壓力而被迫就犯，
諗住細細聲咁lur左佢就算數，點知個MC話我唔夠大聲，要再大聲啲，全場人都靜晒咁望住我，
最後我係極其受屈辱既情況之下大聲嗌左果一句出黎
當時成個身即時打左個冷震，個腦一片空白，
我淨係記得喊到收唔到聲，覺得自己個口好污糟，係咁掌自己個嘴，
之後心跳過快暈左，成個人都好熱，諗唔到野

我真係無辦法再對住會講粗口既人啦，
求下你地話我知點做先好？
我一路打緊既時候隻手仲係震緊

你個名。

男人老狗小咩妹姐

我都係
中學果陣試過對住塊鏡講一句：x街。
跟住我嚇到打咗個冷震

屌

快quit, 唔好等

下面可唔可以唔好再有粗口留言

屌 我都最撚憎人講粗口

傅穎真人上連登?

...

你做乜野呀？？？？？？

請善用起底功能

quit啦唔好等

屌你老母樓主仆街含撚死啦我都好系憎粗口

痴線架 ？
快d Quit U啦 成班都講粗口 入到去一定全部都係黑社會
可能會比人賣去做雞架 ！
建議樓主報警 唔好俾d壞人消遙法外！
痴撚線！唔敢相信香港地咁和平都有人竟然敢講粗口

諗返都覺得柒
假撚到

樓主姓傅？

負皮是我俾啲，請樓豬好好反省

依家啲大學生

起9樓主底啦

寫得唔錯喎做乜咁多負皮

假膠嚟講算係幾有質素

好好笑喎屌你老味

仆你個臭街，做乜咁撚多人黎連登賣廣告?

幾好笑
痴線佬

其實假膠得嚟幾好笑

請紅色

請

慘 係時候睇睇醫生

呀屌佢老味講粗口㖭

樓豬

好低質

屌你老母臭閪 冚家剷啦死仆街

高汁假膠

痴線佬